Het zou zijn geweest van zoveel beroepen te ondervragen elke steen naar buiten het kasteel te ondervragen dat gezicht van hem.
De neef keek hem tevergeefs in het voorbijgaan aan de deur.
"Good Night!"
zei de oom.
"Ik verheug me erop om het plezier van u weer te ontmoeten in de ochtend.
Goed uitrusten!
Licht Monsieur mijn neef op zijn kamer daar!--And burn Monsieur mijn neef in zijn bed, zo u wilt," voegde hij eraan toe om zelf voordat hij belde zijn belletje weer en opgeroepen zijn valet zijn eigen slaapkamer.
De valet gekomen en gegaan, Monsieur de markies liepen heen en weer in zijn losse chamber-robe, voorbereidt zachtjes aan slaap, dat heet nog nacht.
Ritselend over de kamer, stilletjes-slippered feet maken geen lawaai op de vloer, verhuisde hij als een verfijnd tijger:--leek op sommige enchanted markies van de impenitently wicked sorteren, in de story, wiens periodieke verandering in tiger vorm was ofwel 52,627 uit, of gewoon .
Hij verhuisde van uiteinde tot uiteinde van zijn wulpse slaapkamer, wederopname van de restjes van de dag van de reis die u ongevraagd in zijn geest; de langzame gezwoeg op de heuvel bij zonsondergang, de ondergaande zon, de afdaling, de molen, de gevangenis op de rots, het dorpje in het hol, de boeren bij de fontein en de mender van wegen met zijn blauwe dop erop te wijzen de ketting onder de wagen.
